返過一間蚊型戲院 你問我答

有幾蚊

得兩個house, 冇分店

港島 ？

點解可以咁平 25蚊

柴灣啱啱開左間嘛 仲唔驚到瀨屎咩
人地嗰間樣樣野都好過佢

我都有諗過依個原因
依個戲院有冇咩黑幕
其實咩人開

韓國公司黎 老細係韓國人(我都係入左去做先知)
個英文字母代表乜就自己諗下啦
間野喺韓國都算大佬黎嘅
不過黎到香港開戲院就冇乜料到

黑幕就冇乜 淨係知以前個女經理好撚西
好似話針對某個同事搞到好多人唔妥佢
跟住短時間內走左大半同事
原本張更表有一頁半A4紙
之後得返半頁